[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188453225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/188396500", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/188324716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188601061", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188551194", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546122/answer/188818899", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u9f99\u7b49\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u51fa\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188586760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61076201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61076201/answer/188365483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u671d\u9c9c\u91ca\u653e\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f Warmbier\uff0c\u5176\u5df2\u6210\u690d\u7269\u4eba\u5e76\u4e8e\u4e00\u5468\u540e\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60842350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60842350/answer/184051304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u5730\u94c1\u5373\u5c06\u5f00\u653e\u5973\u6027\u4f18\u5148\u8f66\u53a2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59660523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59660523/answer/188496651", "content": "\n\u4e00\u6574\u4e2a\u4ea4\u54cd\u4e50\u56e2\u6210\u5458\u6253\u7fa4\u67b6\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188313683", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58008972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58008972/answer/159274106", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4faf\u4eae\u5e73\u8c01\u6f14\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34986506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34986506/answer/188186163", "content": "\n\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u61f5\u903c\u4e86\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/188497031", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378475/answer/188777377", "content": "\n\u6211\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u68c0\u6d4b\u51fa\u4e86 HIV\uff0c\u4ed6\u4e5f\u4e0d\u548c\u6211\u4eec\u8bf4\uff0c\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u966a\u4ed6\u53bb\u75be\u63a7\u4e2d\u5fc3\u7684\u5ba4\u53cb\u5077\u5077\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u5269\u4e0b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21145258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21145258/answer/188280570", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u8fbd\u5b81\u8230\u6539\u9020\u81f415\u4eba\u727a\u7272\u300b\u7684\u65b0\u95fb\u540e\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u611f\u89e6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61429916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61429916/answer/188567664", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u867d\u8d25\u72b9\u8363\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61509979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61509979/answer/188636340", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u4e52\u8054\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u6559\u7ec3\u5f03\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/188504675", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852983/answer/188366955", "content": "\n\u4eba\u54c1\u6781\u5dee\u800c\u4e2a\u4eba\u6210\u5c31\u5374\u975e\u5e38\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188538133", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/188647498", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378475/answer/188832323", "content": "\n\u6211\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u68c0\u6d4b\u51fa\u4e86 HIV\uff0c\u4ed6\u4e5f\u4e0d\u548c\u6211\u4eec\u8bf4\uff0c\u6700\u540e\u8fd8\u662f\u966a\u4ed6\u53bb\u75be\u63a7\u4e2d\u5fc3\u7684\u5ba4\u53cb\u5077\u5077\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u5269\u4e0b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61448526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61448526/answer/188108949", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188611212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456369/answer/188301281", "content": "\n\u738b\u4fca\u51ef\u9ad8\u8003\u4ec5\u9ad8\u51fa\u91cd\u5e86\u4e8c\u672c\u7ebf 2 \u5206\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\u90fd\u5728\u5938\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185359/answer/137034841", "content": "\nC++ \u4e3a\u6838\u5fc3\u8bed\u8a00\u7684\u9ad8\u9891\u4ea4\u6613\u7cfb\u7edf\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4f4e\u5ef6\u8fdf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/107214239", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50981278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50981278/answer/188627869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\uff0c\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u5b66\u672f\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29232954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29232954/answer/188528656", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4e0d\u5927\u529b\u4fee\u5efa\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61534957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61534957/answer/188704113", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e52\u534f\u58f0\u660e\u4ee5\u53ca\u9a6c\u9f99\u6a0a\u632f\u4e1c\u7b49\u4eba\u76f8\u7ee7\u590d\u5236\u7c98\u8d34\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48725922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48725922/answer/188188103", "content": "\n\u542c\u8bf4\u4e2d\u56fd\u6709\u5b8c\u6574\u7684\u5de5\u4e1a\u4f53\u7cfb\uff0c\u662f\u4e16\u754c\u5de5\u5382\uff0c\u4f46\u662f\u4ece 16 \u5e74\u7684\u4e16\u754c 500 \u5f3a\u4f01\u4e1a\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852983/answer/65267282", "content": "\n\u4eba\u54c1\u6781\u5dee\u800c\u4e2a\u4eba\u6210\u5c31\u5374\u975e\u5e38\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546122/answer/188807387", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u9f99\u7b49\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u51fa\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61509979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61509979/answer/188674498", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u4e52\u8054\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u6559\u7ec3\u5f03\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60884061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60884061/answer/188723411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u53d8\u5f62\u91d1\u521a5\uff1a\u6700\u540e\u7684\u9a91\u58eb\u300b\uff08Transformers: The Last Knight\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61448526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61448526/answer/188657530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61448526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61448526/answer/188537322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u6668\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/188385845", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188481050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61509979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61509979/answer/188702559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u4e52\u8054\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u6559\u7ec3\u5f03\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30947403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30947403/answer/188648349", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/187580968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37750214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37750214/answer/188588683", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u4fe1\u5ff5\u8ba9\u4f60\u62ab\u661f\u6234\u6708\u5730\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/188527378", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/188673798", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51233589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51233589/answer/188493596", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u7740\u50cfPS\u8fc7\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5b9e\u9645\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188515360", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188616771", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22855640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22855640/answer/185973904", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35852983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35852983/answer/65309467", "content": "\n\u4eba\u54c1\u6781\u5dee\u800c\u4e2a\u4eba\u6210\u5c31\u5374\u975e\u5e38\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56589522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56589522/answer/177182968", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e1a\u6210\u529f\u4f46\u4eba\u54c1\u4f4e\u52a3\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24785531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24785531/answer/179153065", "content": "\n\u5728\u5546\u573a\u79df\u4e00\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u7ecf\u8425\u5939\u5a03\u5a03\u673a\u53ef\u4ee5\u76c8\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546122/answer/188828810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u9f99\u7b49\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u51fa\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188816029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546354/answer/188802565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u9f99\u6a0a\u632f\u4e1c\u8bb8\u6615\u7b49\u4e94\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61506684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61506684/answer/188527427", "content": "\n\u5982\u679c\u5b87\u822a\u5458\u8fdb\u5165\u5929\u5bab\u98de\u8239\u540e\uff0c\u53d1\u73b0\u91cc\u9762\u6709\u4e00\u53ea\u8001\u9f20\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59973297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59973297/answer/188525266", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u51fa\u5143\u4ee3\u786c\u8bd1\u5723\u65e8\u516c\u6587\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19722388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19722388/answer/188437153", "content": "\n\u5341\u5b57\u519b\u4e1c\u5f81\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u9a71\u52a8\u7684\uff1f\u5b97\u6559\u5f81\u670d\u8fd8\u662f\u8d22\u5bcc\u63a0\u593a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42779477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42779477/answer/188503686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u8ddf\u7f8e\u5267\u4e2d\u6709\u4e0d\u5c11\u7684\u592a\u7a7a\u7ad9\u3001\u7a7a\u95f4\u7ad9\u3001\u98de\u8239\u90fd\u662f\u4e00\u526f\u810f\u4e71\u5dee\u7684\u5f62\u8c61\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546354/answer/188833886", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u9f99\u6a0a\u632f\u4e1c\u8bb8\u6615\u7b49\u4e94\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/188638136", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61055483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61055483/answer/188022772", "content": "\n\u4eba\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u72af\u7684\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61534736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61534736/answer/188925635", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767d\u5c45\u6613\u300a\u7435\u7436\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u7435\u7436\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/187735512", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61509979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61509979/answer/188663538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u4e52\u8054\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u6559\u7ec3\u5f03\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59996605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59996605/answer/188656688", "content": "\n\u65e5\u672c\u771f\u7684\u6ca6\u843d\u6210\u4e09\u6d41\u56fd\u5bb6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/188638944", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56858379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56858379/answer/187954293", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5df2\u4e8e 2017 \u5e74 5 \u6708\u5012\u95ed\u7684\u609f\u7a7a\u5171\u4eab\u5355\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61505931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61505931/answer/188509975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\u718a\u8f69\u6602\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19926640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19926640/answer/57559778", "content": "\n\u96f6\u5ea6\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u70ed\u91cf\u4e3a\u96f6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35397165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35397165/answer/188504567", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u613f\u610f\u63a5\u7eb3\u90e8\u5206\u96be\u6c11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278243/answer/188459249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51af\u5c0f\u521a\u300c\u4e2d\u56fd\u5783\u573e\u7535\u5f71\u592a\u591a\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u6709\u5783\u573e\u89c2\u4f17\u6367\u573a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61521017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61521017/answer/188586629", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7f9e\u8fb1\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/93437249", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20954010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20954010/answer/188736821", "content": "\n\u8d8a\u5357\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61423707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61423707/answer/188869111", "content": "\n2017\u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61525621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61525621/answer/188709514", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6b6a\u6253\u6b63\u7740\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/188077818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61546122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61546122/answer/188794825", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u9f99\u7b49\u4eba\u5fae\u535a\u53d1\u51fa\u7684\u81f4\u6b49\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/188397388", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48725922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48725922/answer/188612502", "content": "\n\u542c\u8bf4\u4e2d\u56fd\u6709\u5b8c\u6574\u7684\u5de5\u4e1a\u4f53\u7cfb\uff0c\u662f\u4e16\u754c\u5de5\u5382\uff0c\u4f46\u662f\u4ece 16 \u5e74\u7684\u4e16\u754c 500 \u5f3a\u4f01\u4e1a\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/188689353", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61509979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61509979/answer/188665284", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9645\u4e52\u8054\u4e2d\u56fd\u516c\u5f00\u8d5b\u8fd0\u52a8\u5458\u4e0e\u6559\u7ec3\u5f03\u8d5b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61515502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61515502/answer/188564264", "content": "\n\u8c01\u8ba4\u8bc6\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff08\u795e\uff09\u662f\u8c01\uff1f \u8fd8\u6709\u4ed6\u811a\u4e0b\u8e29\u7684\u90a3\u4e2a\u662f\u4ec0\u4e48\u7a00\u7f55\u795e\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38455082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38455082/answer/188578111", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48039735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48039735/answer/188682769", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5931\u5229\uff0c\u4eba\u751f\u672a\u6765\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7ffb\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364500/answer/188499306", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e00\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u5c31\u662f\u72ec\u4e00\u65e0\u4e8c\u7684\uff0c\u6700\u7279\u6b8a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61489622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61489622/answer/188393791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53cc\u9e2d\u5c71\u5927\u5b66(Sun Yat-sen University)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/188435836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61408894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61408894/answer/187883582", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u89c6\u5267\u6216\u7535\u5f71\u91cc\u770b\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u81f3\u6781\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61320790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61320790/answer/188660088", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u604b\u4eba\u95f4\u7684\u65e5\u5e38\u4ea4\u6d41\u53d8\u6210\u300c\u5206\u624b\u5bfc\u706b\u7d22\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61433207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61433207/answer/188430957", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u7956\u56fd\u4e4b\u5d1b\u8d77\u6350\u8eaf\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20544254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20544254/answer/188360199", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u4f55\u65f6\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u4e16\u754c\u91d1\u878d\u4e2d\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60635554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60635554/answer/188703620", "content": "\n\u65e5\u672c\u73b0\u5728\u95f9\u5f97\u6cb8\u6cb8\u626c\u626c\u7684\u201c\u5171\u8c0b\u7f6a\u201d\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61513768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61513768/answer/188581138", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300e\u4e2d\u53e4\u6c49\u8bed \u9526\u9ca4\u6284\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60884061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60884061/answer/188156690", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u53d8\u5f62\u91d1\u521a5\uff1a\u6700\u540e\u7684\u9a91\u58eb\u300b\uff08Transformers: The Last Knight\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39665045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39665045/answer/188531014", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5fc3\u5e03\u5c40\u5374\u88ab\u5bf9\u65b9\u4e00\u4e0b\u7834\u5c40\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61256563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61256563/answer/188411901", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5931\u8bef\u4f46\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361295/answer/188469486", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u80fd\u89e3\u51b3\u751f\u6d3b\u95ee\u9898\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}]